我想同大家講

琴日睇左毅進局同醫警管你局既記招
已經可以知道政府宜家係幾咁無能同腐敗
將個波傳黎傳去

我地宜家最緊要係救番義士
要撤銷佢地既控罪
究竟五個人點樣暴動 要班毅進低賤物種用咁多催淚彈同子彈

最重要既係
我地未贏 我地既訴求仲未達到
政府宜家冷處理 想我地丟淡件事
千其唔好中計

條路仲好漫長 香港人加油！

推

仆街毅進局

唔可以忘記 香港人一直都俾人話善忘 今個月發生既事 身為香港人一定唔可以忘記